未同過巨型肥婆做愛,是否人生遺憾

本身女朋友，同圈子入面既人全部唔係肥

但人一世物一世，真係好想試下同巨大肥婆既做愛，打車輪
床上我訓下面，佢成個人坐上我口到，成個西隊埋我塊面，然後我再奶佢個西

唔知有生之年有冇機會試到

利申: 打緊個post都扯旗

Prince Joyce 啱唔啱心水?

大佬你唔好咁痴線啦

咁有生之年要試埋比男人拮

認真
其實欣宜都唔算樣衰，仲覺得佢幾靚
好想同佢做愛

有 taste 屎

樓主仲有冇其他心願未了? 整張清單出嚟做埋先都未遲

咁每個人都有夢想
唔追夢白活一生

sor,呢個慳接受唔到
但比人妖拮有小小想試

其實仲有一個心願係想同食煙既女人打車輪
好想合嘗 女人嘴內香氣同煙臭味混合

同變性人做愛都想試下

怕你做完之後覺得人生已完

谷肥而家條女

肥撚到成座山咁

你都食得幾偏喎

坦

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。

老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

怕你從此多咗個惡夢，見肥少少既女人都驚

Catgirl 啱啱分左手，樓主機會黎啦

⋯⋯⋯⋯

記得買定多兩支美極

廢事到時食到一半唔夠用

覺得以前欣宜幾靚女

肥婆計係上上選，佢副身家多度痴晒線。

仲要肥人通常早死，之後筆遺產多到呢